胡國興：會以百分之二百決心阻止林鄭當選

【Now新聞台】行政長官選舉參選人胡國興遞交180個選委提名報名參選特首。據了解，超過九成提名來自民主派，胡國興認為他入閘不會減低曾俊華勝算，相反會令林鄭月娥更難取得過半數支持當選，又批評林鄭月娥比梁振英更專橫，會以百分之二百的決心阻止她當選下屆特首。

繼曾俊華後，胡國興也報名參選。他由競選辦團隊陪同到灣仔選舉事務處遞交提名，胡國興共取得180個提名。

據了解，超過九成來自民主派多個專業界別，當中社福界佔最多。另外還有法律、衛生服務、醫學、高教、資訊科技，及泛民立法會議員等等，非泛民提名只佔極少數，包括兩名宗教界選委。

據了解，早前一名答應提名胡國興的廠商會選委最終改變主意沒有提名他。

當初表明為阻止梁振英連任而參選的胡國興，現時最大任務是阻止林鄭月娥當選。

他不認同自己入閘會減低曾俊華的勝算，強調不會棄選。

他說未有打算與曾俊華合作，希望能在選舉中取得至少300票。

胡國興認為他入閘不會減低曾俊華勝算，相反會令林鄭月娥更難取得過半數支持當選

where is the logic?

西環做野無底線，你香港人敢唔敢同佢癲先

allin胡官

他不認同自己入閘會減低曾俊華的勝算，強調不會棄選。

他說未有打算與曾俊華合作，希望能在選舉中取得至少300票。

只係哩點，已足夠杜絕品客同某些建制偷雞既機會

西環一日不死, 香港都會繼續淪陷

胡國興9成選委提名票黎自泛民

建制選委: 你係泛民支持既參選人wo

胡國興: 我會阻止林鄭當選

我無言了

鬼

唔知你想表達乜嘢

屌你鬼到

胡國興如果想阻止林鄭當選
應該提名期就盡量爭取建制選委支持
但佢無, 佢反而不停爭取泛民選委支持

咪玩啦 記名邊可能爭取到

你睇清楚先, 我話盡量爭取建制選委支持

另外三位都有不停同建制選委見面, 爭取支持
得胡國興無

原來胡國興勁到唔駛見面, 建制選委都會投票俾佢

source?

你條粉腸咪係度妖言惑眾，胡國興係有見過唔同界別嘅建制派選委

經民聯－16年10月中

鄉議局－16年12月5日、17年2月12日

商界（第二）－2月7日

漁農界－2月13日

勞工界－2月15日

淫賤聯－1月31日表示主動約見爭取支持

我覺得你未跳落去真係浪費緊時間

票從何來 ?

其實唔存在𠝹票問題
當選特首最低門檻係601票
越多選擇只會令林鄭越難夠601票

除非大家假設左薯片大概會有401票 而胡官大概會有200票 林鄭一定無601票 否則唔存在𠝹票問題

我估胡官係以阻止林鄭為首要目的

胡官就好啦可以比人話𠝹票 葉劉想𠝹都無得𠝹

第一輪冇人過半就要玩第二輪
假設第一輪只得曾胡林鄭三個
佢入到閘已經夠嚮論壇二對一插林鄭
變相係曾胡合作緊
一玩到第二輪就好可能係曾/胡 對林鄭
甚至流選

一旦玩到第二輪
就算林鄭入到
勝算都會低左
佢啲票只會流失
好難再增加
只能夠第一輪就攞夠601